{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041548",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70002&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평더온프라이빗키즈펜션"
    },
    "text": "秀麗な自然景観を背景にロマンチックでラグジュアリーな旅行が楽しめるペンションです。 ペンションでは個別バーベキュー施設を用意しており、幼児プールや遊び施設もあり、子供のための環境を提供しています。 龍門寺までは車で20分、中原滝までは車で22分、ソルメジェ自然休養林までは車で30分かかり、このような周辺情報もペンションで提供されます。 2泊以上連泊や再訪のお客様には刺身バーベキューを無料で楽しめるイベントもあります。 入室は4:00から可能で、退室は22:00以降に行われます。 無料Wi-Fiと駐車サービス、ペンション送迎サービスも提供します。 客室内ではネットフリックスを申請して視聴でき、デリバリー料理も利用できます。 ペンションには大型プールと幼児プールがあり、様々なアトラクションと羊牧場の入場券割引クーポンも支給されます。 バーベキュー施設は22:00までご利用いただけます。 未成年者は保護者なしでは宿泊できず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "龍門寺までは車で20分、中原滝までは車で22分、ソルメジェ自然休養林までは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキュー施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの宿泊は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は4:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は22:00以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "2泊以上連泊や再訪のお客様には刺身バーベキューを無料で楽しめるイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車サービス、ペンション送迎サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスを申請して視聴でき、デリバリー料理も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには大型プールと幼児プールがあり、様々なアトラクションと羊牧場の入場券割引クーポンも支給されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 470
    }
}